我發現成個罷工運動衰在一個位就係

好撚多商場嘅店舖
都有住喺附近嘅人開工
好多商場都如常開到舖
呢班咁嘅人真係點塞都阻佢哋唔到
搞到好多返唔到嘅工嘅人
都係佢哋做嘢嗰間食肆度坐低食早餐

我覺得不如搵啲人
坐去嗰啲餐廳度淨係嗌杯水坐成日
或者行入去齋睇唔買

問題係堵路呀！！！！！

而家樓下個商場同平時星期六日冇分別
睇戲嘅睇戲 食飯嘅食飯 shopping嘅shopping

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

推

真心覺得下次可以改善下呢一點

應該要巿民自發自願去罷工，不能強逼別人也罷工。

做任何事也要保持人格。

即係唔係話迫佢哋去罷工
係佢哋唔返工都係 舞照跳馬照跑
搞到成個罷工嘅意義真係冇曬
前面喺度罷工後面照喺度消費
成個運動有意思？

其實今日係應該罷消費, 如果我地去幫襯一啲唔罷工嘅舖頭, 即係獎勵唔罷嘅人, 咁叫人罷工有咩意義

啱呀所以我都覺得入去齋坐算數

真係見撚住今日舞照跳馬照跑
同平時嘅星期六日真係冇分別

同共產黨有咩分別?
自由就是自願。
要相信自己既理念是正確，就可以感染其他人去做。

你都係唔明我想講乜

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

1999

sor 我得小學畢業真係唔知點表達

但你突破盲腸

你迫人唔返工其實無意思架wo.....

主要唔係迫人唔返工
係要減少成個消費

唔係你塞地鐵塞路都係冇用

盡咗力就得

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

搞罷工最大問題就係想市民再分化內亂 對準政權例如集體唔交稅

之前有巴打講過,有30%人參與已經係好成功

無絕對100% 大家唔好成日諗到咁灰啦

咁又唔係話灰嘅
我係覺得如果下次想搞罷工嘅話
可以唔止齋諗塞路呢個辦法

所以我一路都話要不消費運動，但點推d post都一路沉

尼個就係自願同被逼分別
你阻到人返工 作用當然比自願擺工低

商場果D可能好多住附近，點阻呀

我覺得街坊聚腳嘅食肆有開都唔緊要
對大體經濟冇影響，今次需要影響有錢佬等佢哋出聲

仲有辦法，係塞路更徹底，等送貨既送唔到，等佢地開鋪都唔多野賣

但有好多飲食係清晨送

可能我篇內容打都有少少問題
但係我都係主要想講消費嘅問題

前面罷工後面消費

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

二百萬人齊齊撳現金 一招搞掂經濟

所以我都冇話叫佢哋罷工呀
你入到去齋睇唔買齋坐唔食
我諗班打工仔不知幾開心
做少幾多嘢
又唔會話驚畀人清算

果d罷唔罷都對個政府冇影響

應該要學古惑仔個司徒浩南咁

咁罷工係自願性你冇理由迫人哋嘛
紅衞兵咩
但罷食就係合情合法嘅

我覺得正係塞鐵已經好撚夠，阻到大部分人返工，塞路又易比車撞又易比狗拉同打，同埋係長期戰，影響會慢慢浮現

之前都有post講過話去商場淨睇唔買
我覺得可行

司徒浩南走得太前

樓下除左食店 其他全部唔開

係你唔明
你想人罷工係應該宣揚罷工有咩好處，良心店舖，大家會多多幫襯，民主社會咪唔會官商勾結有領匯blahblahblah

而唔係要懲罰無罷工嘅人
咁樣即係林鄭記招嘅示威者阻到人搵食

實際上齋坐唔食齋睇唔買對打工仔係冇乜影響
係搞到嗰班叫人行路返工嘅老細頭撚痕

岩呀，唔好變到同政府一齊，政府迫人開工，示威者迫人擺工
示威者代表自由就應該比人選擇

你咁得閒坐成日不如出來集會好過啦

究竟有冇人半夜發夢快閃狗屋嘈醒佢哋全家

香港法例有無規定一個茶客既飲茶時間呢？

要好多好多人先做到

不用

呢啲收入唔係命脈，命脈係恆指

無任何野係可以做到100%
只有集合到大部份民氣就得
唔需要話衰左，唔好散發負面情緒，上下一心自然馬到功成

實際上，金融＋公務員＋航空先真正有影響，

問題係香港既經濟結構就係手停口停

呢個就係死症

和理非係打民心 人哋開鋪你就攪9人 咁咪失民心囉

林鄭宜家就係要拖，
我地要成立埋民間獨立調查委員會，
民間自發搵的有代表性既人去做，
每日都叫埋記者市民去作供，
好過林鄭每日開記者會洗腦。

終於有人講！！！！
今日零消費。
有良心嘅商戶一定支持罷工
仲開鋪嘅, 等佢地白蝕一日租金同燈油火蠟。

感謝塞鐵手足。

唔應該獎勵有開既舖頭！！！！！

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

堅持唔撚幫襯，等佢食屎

可能人地本身就係嗰堆人呢

dls 話明罷工罷市仲去睇戲食飯做乜撚事呀班人

一手

入商場齋企囉。與其響添馬公園乾晒，不如入IFC行下街

重點唔係要唔比人番工啊ching

有D唔想罷工既人 要返工一定有方法

我求下你睇曬

有啲人係想畀罷工 都應該好多

on9
咁你想點
你拎支槍去迫佢?